當當一個攝影師竟然幫大專雞做功課

唉......點解讀design大學雞可以咁有錢

？做槍手？

樓豬收幾錢

唉，睇做咩啦，autocad果啲咪貴少少,photoshop平啲，好搵過影相啦。雖然有錢 但睇到啲𡃁仔有錢過自己時好冇尊嚴。

當當當當